失戀唔緊要，唔好失去信心，大家話係唔係

唔戀

吾系

比人呃咗幾多

希望你仆街